下次見到疑似鬼 去拍一拍佢腰間

如果係鬼一定驚到瀨屎

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

現場發現仲起底？ 私了啦

比人懷疑你搶槍仲大獲
大大聲講呀蛇你枝炮露左出黎wor
好似安全d

你諗野太正路
而家係內戰時期

警犬有個習性
佢地好在意安全距離
佢地受訓, 當有人接近某個距離, 就會有條件反射, 回應潛在威脅

會俾人拉開叫唔好打

到今時今日仲講得出私了
我地係咪生活係平衡時空

廣傳呢個方法冇得輸

唔比機會佢show證出尼 話佢非法持有槍械 唔小心斷左隻手/腳 話係反抗時意外受傷 唔小心甩左2隻牙 最後鎖佢係d柱到 而家幫警察捉拿危險份子 應該比返個好市民我地

大家其實可以係Hysan到留意下
D鬼多數係個到

對示威者搶咩槍佢冇槍邊怕人搶

諗起後面狗仔跌親比前面狗仔一野扑落個頭度

身為良好公民發現示威者有槍梗係要立即沒收及制服
制服方式當然係效法警方嘅tackle 頭著地法
然後佢掙扎所以要克制地用最低武力

繼續自慰，同話自己有101拘捕權然後俾人告非法禁錮有咩分別

但大家要小心 佢地一定係有幾隻係附近 最好搵幾個留意附近有無人衝前
搵前線send去TG 唔好推呢個post

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要長者卡/跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推
post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

無number 執法無後顧之憂

我覺得要拍一拍 佢 兩腿中間

屌搶咩槍，打斷手腳綁佢係欄杆示眾啦，搶槍班狗一定直接掃射

唔洗搶啦 連人帶槍綁啦

good idea

你覺得應該報警?

或者試下啲拍博頭

岩

一拍佢，佢即刻彈後幾步彎腰拔槍嗌咪郁

你話，手足，我想同你打打氣啫

推

你係咪先係平行時空個個

反正隻手己經係腰

又如何？

唔錯

屌比錯負樣sorry
幫你推

私了ftw

唔好攞命

係呢，聽講之前有人冇左一隻眼+一隻手+一隻牙

係前面啲氣氛咁差咁多人捉鬼俾個唔識嘅拍一拍我阿媽都嚇到瀨屎啦

101 on9在捉完留低等狗黎

如果捉到打斷佢手手腳腳再散水先係冇仇報

就好似咁

仲起底？你點知果個係差人扮定黑社會扮
你知啦，差人先識用適當武力，黑社會專斬手腳筋

為安全計，徹底 neutralize 佢啦

搜身

?????????

鍵盤戰士
非法持𢬿 好市民獎

最好就步步高升啦

靠把口就得 佢地自己都驚比人發現
個撚個高高大大都稱呼佢地做啊sir

你先係平行時空

唔係話唔捉鬼咩？

拍腰真係會觸動到佢自然反應

維園枝鎗唔係個背囊抄出黎嘅咩

黑警 冚家剷

其實你都幾on9

直接叫佢開一槍仲好

遇到持槍暴徒自衛係合情合理，就算佢自稱警員，只要沒有出示委任證，冒警的可能性極大，如果佢冒警而我方受騙就命都冇，為保障自身性命財產，使用武力將之制服係合情合理合法，如果佢作出反抗，在沒有選擇嘅情況之下，即使武力可致使其死亡，亦係沒有其他辦法嘅合法行為，前題係佢有槍，有致命武器，我方生命財產受威脅

支持私了但留意有冇記者

嚇死周圍d人咩

麻煩有病去睇睇醫生 唔好係度柒

果然係毒撚
你咁撚叻就報狗搵佢地幫囉
但你比人打先好報
其他人既事 佢地會自己處理
唔撚洗你多事幫手報

拍腰！

瞓撚醒未呀

論據？

小心耳機，對講機示威人士唔會有

一個人唔好咁做 分分鐘開槍打死你然之後屈你想搶佢槍

其實你係咪get撚錯其他意思？ 怪唔得知成日有人送頭 好多人都無腦

又唔好咁講 你上黎前線望下 都有啲有耳機既 同哨講野

問佢借支氣槍來睇下 如果佢急急腳咁走
多數都係啦掛

真

佢無話自己係狗我點知係真槍？
我就估係學具槍啦

唔該Del post

明顯對家想升級，所以一路provoke緊。

e.g.臥底攞槍做野、學校外面出防暴、尋日太子又打到入院，所有野都唔合常理。

我幾buy細良講既人質外交，中共係落左order要折磨你班友同準備出緊急法。

咪傻，佢做卧底就假設咗你唔知佢係警察，咁你又點會係搶槍？

槍都攞撚咗佢啦

你係咪get錯私了係庭外和解拆數嗰種
如果唔係真係去睇下醫生

應該叫一聲阿sir 或 師兄 或 大叫attention
做得狗一定有啲本能反應

叫得黎佢開左
我寧願我真係搶左

咁不如喺佢身邊講「伙記」

無錯，千祈唔好拍腰， 佢話本能反應射死你都得，唔好用自己條命黎搏

今日起要加一條斷左既頸椎

大聲嗌邊個跌咗支槍/子彈
然後睇下邊個摸下條腰嘅就係鬼

我撚知你係「警察」
點撚樣搶槍

示威者係唔應該有槍
我地做好市民充公左佢

呢個正常人都係啦
你突唔會想有人行咁近

問佢拎住槍玩下得唔得，係真手足氣槍無所謂比人玩，係警犬就

如果佢比你玩，當然要開槍試下，唔係睇完就算，用眼睇點知真定假

理論上。。。
綜合兩次臥底暴露既資料。。。
臥底多數勁大隻，（唔似CID ,有肚腩/遍瘦身型）
身上某處會掛藍燈/紅燈做飾別。。
極有可能係武警或者速龍。。

所以普通人一埋佢身，即被反制服，
仲點捉？？

打嘴跑有幾安全呢請問？

邊隻？求link

同隔離位講 講講都束衫 就乜你唔跟

呢個test幾有用

摸到有槍check到有就圍埋擰頸啦

佢地個安全距離比普通人大好多, 有所謂 21 尺法則

你同佢都講得岩 但發夢既時候 示威者對身隔離人既安全距離一定有縮細 至少比警犬細 因為你對手足既警覺性冇咁高 而狗係身在敵陣 唔會咁易俾人埋到身

佢又唔係警察, 搶乜?

全民zip衫有無得諗？個腰有無擺野就一清二楚

推，係手足既拍一拍我唔信會發癲

其實示威者唔會有真槍，你著哂gear 中氣槍應該唔會好痛，所以你可以試下借佢把槍對住佢開，咪知佢係手足囉。
嗱，記得係問人借呀，我唔支持做犯法野架。

利申：以前打開war game，原廠力手槍打落去gear 到，真係唔覺痛

射人就popo含撚啦

［投票］ 連登共識 - 831手足人命

埋黎埋黎
大家對一對錶，露一露條腰先

字都錯撚埋，你個腦係各個平行時空應該都係裝屎

無啦啦俾人拍腰係人都驚啦

發現有槍就一定要搶

我自己哩幾個月都會咁
有人行近會隨時準備走或者反擊

先打下陰

正確，懷疑佢哋係無牌持槍。冇牌攞住把槍出街真係好危險㗎

全部冇穿冇爛行番走 你喺邊個平行時空見到有鬼俾人私了

岩啊

有一個無間道我係發夢係Hysan間line shop對出見過 好高個個

你都仲係無比過證據

以前上中史堂講打仗 如果發現25仔 好似係會將佢挾做人質

希望冇記錯

我可以點比證據？ 信不信由你嫁炸

所以人地咪話之後要進化
私了就得

同手足親密啲啦

借位

［學術研究］有咩方法幫被捕巴絲

［突破盲腸］曱甴對應方法

有人私了

見到有槍搶咗先
最好向條友先開一槍
bb彈會冇事
真槍隻狗就會收皮

但係其實有人拍我腰間都會好驚係狗
邊個俾人拍腰間唔驚 不如zoom近隻鬼睇下有無槍？

拍一拍佢條腰佢應該會立即用手暗着槍袋個位

Push

沒乜鳩 想講無/冇？

拍一拍腰如果佢又反射動作摸吓腰間枝炮咁就ko啦

你行過都暴動啦
驚懷疑搶槍？
我真係畀唔到反應

私了完再起底
實捉到你

前排人員一齊互拍下腰間

直情係肉盾啦

十個勇士組隊
搣下嫌疑人個屁股肉可能仲好

左膠真係要搵人拉開佢 拉唔開要打埋一份